如果trump過世了

會發生咩事

彭斯會做代總統直到2021年1月

美國有完善制度，基本上成堆高層一齊死晒都唔會群龍無首
除非連designated survivor都唔知點解死埋